De moderne meesters beloof heel weinig; ze weten dat metalen niet kunnen worden getransmuteerd en dat het levenselixer is een hersenschim maar deze filosofen, wier handen lijken alleen gemaakt om te vervelen in vuil, en hun ogen te porie over de microscoop of smeltkroes, hebben inderdaad wonderen verricht.
